袁弓夷：買定香檳

我冇咁老定
但係搖擺州既巴絲最好買齊子彈
一旦我登輸左
Antifa/BLM唔出街搞事我切

推post

我唔敢好似袁爸咁老定

我驚佢仲燈過老蕭

same
我唯一肯定係
無論邊面贏左仔都會Riot

好驚變左「我讀drama架」

呢班仆街只有happily looting或者angrily looting兩種可能

佢人在美國應該收風收得準吧

如果侵輸左 佢要捐入地洞無十足把握無理由咁大口氣

The game is ain't over
嘩～

Looting for Biden
慶祝無產階級專政

咪燈呀

呢D野冇風收架

係囉
連參選個兩個都唔知自己輸嬴

05年歐冠

正常發揮

燈

靜靜地贏 .gif

各位屋企有鋪頭既鎖好門窗
聯絡定D裝玻璃師父

如果係 我想恥笑敖狗

民主派面皮厚過地殼

佢老定左兩三個月都有

香港d pundits同佢老定左幾個月，我d美國fds都唔敢老定重話Trump必敗，如果Trump真係贏到，我真係開始會信有個陰謀論係民主黨根本唔想贏

點解？

幾時有結果？

起碼聽日下晝

袁爸做開打氣角色

你唔覺PELOSI呢排靜左咩

可能係民主黨贏左 侵侵即爆料 輸左就收埋

深藍州先會出事

點收風你估支那選舉咩

之前連香港幾個才子陶傑，鮑偉聰，劉細良都話民主黨有冇機會放軟手腳，搵個咁撚柒既人參選都算，d競選活動差到冇得再差，甚至講Hunter Biden單野leak出黎係比佢有下台楷，
CNN訪問Trump都問佢點解重想做，要帶領美國最艱難時候，好似就黎末日咁根本有辱無榮
民主黨做在野黨反而一世英名，4年企響道德高地，唔會產生個reality係拜登抗疫失敗或者經濟復甦失敗，又日日可以攻擊共和黨但自己唔駛做，到Trump落台就真係必定贏個landslide

應該無咁早點完票？

其實佢撐trump 想trump贏既果D人開定香檳慶祝姐
9UP幾自high有幾難

袁公嘅風格就係大口氣

佢好早已經講過話唔擔心侵侵連任唔到

講真如果連唔到既話我相信佢喺華盛頓都無咩意義

合理
望下民調一路話拜登贏
真係想谷班人去投佢既話 正路都搵人鳩投告下急
原因唔重要啦 反正政治呢家野 有幾可平民百姓真係知道曬所有野

最重要係結果 侵侵好大機贏

收條毛咩

純粹佢有信心咪口氣大囉

有時樂觀下都幾好香港太頹了
我睇好侵侵架今晚應該瞓唔到

留名睇民主黨賭輸

四年後Trump抗疫成功，經濟復甦，打贏支共，帶挈共和黨再贏選舉

繼續吹

幾時吹撚到袁生 係影子政府揸fit 人

屌你美國總統選舉呀，選鄉議局鄉下佬主席啊？收風呢d 野佢收到風係準的話，donald trump 都要幫佢含啦

咁老定

咪撚燈

敖狗:我買兩邊

好緊張

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

輸左啦，侵侵，買香檳同China Joe飲？

TRUMP！

Break
Loot
Murder

成班唔喺美國嘅人critize 係美國睇到民情嘅人

香港幾點先正式有結果

d賭盤莊家賺夠想開開心心玩返晚？

慶祝回歸祖國

佢講得基本上係穩左

佢咁似台灣啲韓粉有贏硬架咩

願聞其詳民主黨既陰謀論

屌，選舉完重唔鐵腕掃佢地咩

享受美國民眾既鐵拳

放心
Blm嗰排好多人整哂防彈措施

依家Antifa/BLM 重存在

係因為民主黨唔敢理，共和黨懶得理

選舉完即掃，不論紅州藍州

邊有靚
係咁喺刺激方案談判上撚鳩老母欽

佢同侵都係生意佬

一開心去looting 不開心去looting
賓州輸了我照樣老笠你

呢啲叫輸人唔輸陣
收乜撚風啫 唔通有未來人報料咩
乜都輸得 信心唔輸得！

因為嗰班根係搞事而搞事

唔知郵寄選票，又睇唔睇到呢
你估睇現場情況就可以 ？

幾時有結果

袁公到時炒車唔好潛水

變咗成個班農郭文貴咁係度鳩up

呢個post好似大家都未瞓

想取替燒山？

NC trump 輸左...300k

source?

螞蟻金服單嘢
佢算唔算講中左？

連登太多人唔信袁爸了

如果侵贏到，會唔會侵就係天選之人要滅共呢

你而家先黎懷疑
遲左D

聽講近排的槍好好賣，好多首買族

三傻來

郵寄左幾多已經大概知，民主黨有6成人會郵寄，共和黨得3成人會郵寄，即係郵寄預估民主黨無領先50%的話，投票日共和黨好大機會反cup

係
一支槍同彈藥都唔平
證明好多人真係好驚

條命值錢啲鎮吓宅拎嚟旁身

拍定手先？

隨著侵侵敗選
袁弓夷 郭文貴
所羅門 班農
將會永遠消失

Binc post

拜登一定派中共間諜殺哂佢地

袁爸真係好勁 消息靈通到
侵 所羅門 袁爸都真係值得香港人尊重

曲線認證

冇論邊個贏都有人話係選舉舞弊，所以坐穩

佢講咗咩？

佢講左咩

大法官6比3呀

Gel乜撚

who?

可以收返埋支香檳

鳩噏都有個譜吖

美國大選●不斷更新｜拜登暫85：72領先特朗普 佛州已點九成票 《蘋果》實時更新地圖

一係開樽一係爆人樽

啲槍最緊要唔係made in china

大勝 唔洗睇了 藍州都轉哂紅

傳媒: happy 定angry looting都係侵支持者

佢講咩

等撚咗好耐終於有機會睇到直接槍殺BLM左膠

美國人你地聽住 呢個結果係無地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

又燈

又話連中三元

翻譯做英文先啦大佬

袁爸爸又中

唔識英文 可唔可以幫手譯

蕭生影響

買定香檳......爆樽

燒山加麵神
都係薑是老的辣

一醉解千愁

買香檳幫登登興祝

拍定手先永遠無好下場

袁狗

肯定拜登贏
袁爸爸準備回港

袁爸爸又神預測，好堅

送中

佢之前7月尾話美國9月會有大動作
過咗9月我就冇再睇佢youtube

袁爸爸灰哂

陳芷菁嘅拍定手先後又一力作

袁爸都謝晒

買了

頭先佢開LIVE都仲好老定TRUMP會贏

trump輸左9成啦

麵神指示係拜登當選總統bor

當然重有最後點票同之後有機上庭再判，話唔定真係燈中

利申：in麵神we trust

又吹水吹大左
第二個陳芷菁

笑死

老野真係有靈氣了

唉袁爸

又係拍定手先嘅例子

okay

死臭口

一直唔覺得袁弓係鬼，不過一直都係天真爛漫，又一個反共反到連基本理智都冇埋

大紀袁

老人家唔天真爛漫就做左藍絲啦

買定香檳慶祝拜登當選

印刷廠今次賺到fat fat

衝出黎冷嘲熱諷嘅人只係一班勝利球迷

唉⋯比班9upper燈死哂

呢條老嘢柒撚到
成日預測錯就好心返屋企湊孫啦
學人做kol講政治

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

再一次證明袁爸都係吹水佬一名
除左係立場係黃，實質同郭文貴冇分別

買定香檳

唔好以為老講嘢就真

又上番熱門

歡迎黎到鞭屍Post
不過人地七老八十，鞭細力D啦

袁爸的香檳像是帶著神秘

明明佢講國安法同制裁都好準
可惜上左燒山條船

1個鐘內10個回覆都上到熱門, 真係唔知點計

歡迎創作

四年前果個國際關係博士估錯侵會輸
四年後輪到呢個估錯侵會贏
所以我上兩登成日都將呢句嘢掛响口邊

每一次嘅造神都係為咗下一次嘅出賣

香港嘅政壇根本無自己人
信任何一個最後都係畀人跣

大笑左

呢條廢老同所羅門靜少少當幫手
R attention R到出曬𤓓味

笑右

開左未

拍定手先

推下先

好味道

半隻腳入左去架啦